本土派話諗唔到點樣可以說服自己參加一個不公平選舉 但出面選緊嘅本土派個個都告緊急

有冇人知道點駁😂
有時唔係香港人唔支持 係你地班垃圾本土派連自己人都唔撚撐啊
你咪繼續堅守自己嘅原則話本土派好撚多人支持只不過無人投票囉😂
一個無dq嘅選舉係你地選擇唔支持你心目中嘅本土

一諗到坦克同家成個啲獻身出嚟 明知dq硬都仲走出嚟 結果你地為左政治潔癖 辜負左佢哋 多撚謝曬😂

無咩想講了

係你班友自己都唔爭氣 唔好怪人